差佬呢個星期出咁多醜，點解極醜惡仲唔出片？？

水樽都得
condom都得啦

保民生！保經濟！請廣傳！

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

覺得之後佢會出片.多謝你